［窮撚美食］大快活早餐一餐兩食

小弟做緊廢青 每日都用50蚊食早午餐
一般早餐一個唐包加咖啡
午餐就排骨飯或者燒味
大概就40蚊左右

呢期留意到大快活有個C03餐 $43個半
有雞扒炒蛋方包同埋腿通

早餐先食個方包同半舊雞扒 半隻蛋
晏就食埋火腿通粉 夠晒飽

又唔洗日日食包食飯咁悶，仲可以揸下刀切切下

大快活學生餐31~35蚊不等, 有腸扒飯,肉意,咕嚕肉飯
show一show學生證就得, 唔會check

去是旦一間茶記都食到 仲可以平d

原來出街食早餐已經要上到四字頭

食百里香好過

大學canteen 早餐16包野飲 午餐24包野飲 合共40

自膠 唔洗日日食唐包 可以食下西包

屌你啦 通粉就自己屋企煮啦 43.5食到你嘔呀

仲學生